我可以告訴你，在我看來，這是我在委員會的7年裡所投出的最重要的一票。 美國疾病控制與預防中心顧問組表示，醫療工作者和療養院居民應該首先接種冠狀病毒疫苗 
 該公司現金不多，養老金債務和租賃承諾沉重，收益也不確定。 “一家連鎖醫院說我們的文章不準確。 它不是。 | 2020年10月12日|ProPublica 
 這個彈簧把手使我提起又重又溼的東西更容易，也減輕了我背部的壓力。 家庭和辦公室產品，確保萬全的禮物|流行科學商業團隊| 2020年10月8日|流行科學 
 該公司現金不多，養老金債務和租賃承諾沉重，未來收益也不確定。 投資者從一家有時無法支付醫療用品或救護車汽油的連鎖醫院中提取了4億美元 
 突然之間，他們揹負起了成年後的沉重責任——他們的第一次職業選擇，他們在職業上的第一次失望，或者是主要的戀愛。 介紹“不要愚蠢的問題”(第422頁)|Stephen J. Dubner | 2020年6月18日|魔鬼經濟學 
 剪裁考究的西裝外套和緊貼在她身上的厚重珠寶暗示了她擁有的主導人格。 鞭打它:一個施虐狂的秘密|賈斯汀·瓊斯| 2014年11月25日|每日野獸 
 她以一種天真的感性和假惺惺的天真來處理沉重的話題，但又巧妙地避免將其簡單化。 Lizzie Crocker | 2014年11月14日|DAILY BEAST 
 “我相信言論自由，”他嚴肅地盯著我說。 2014年10月17日，《每日野獸》 
 無論對衰落的美國還是新實體來說，影響都是巨大的。 獨立的蘇格蘭將傷害工黨|邁克爾·托馬斯基| 2014年9月17日|每日野獸 
 自始至終，這些沉重的問題都被坦率而傷感地審視著，帶著只有年齡和內心才能帶來的智慧。 數字通信的藝術Matthew Walther | 2013年5月12日|DAILY BEAST 
 桌子和箱子被推到一邊，絞車上有人，沉重的提燈慢慢地升到夜間的瞭望塔上。 古德溫沙灘的浮光|R.M. 巴蘭坦 
 這位經驗豐富的朝臣可能認為這件事對女人來說太重要了，因為他都是私下給伯利寫的。 都鐸王朝下的愛爾蘭，卷二(三)|理查德·巴格韋爾 
 這些都是正面而沉重的委屈，理應得到補償。 英國曆史三卷冊第三卷。 | E。 法爾和e.h.諾蘭 
 他敦促議會提出“溫和但有分量的抗議”，並得到50萬意大利人的簽名支持。 《馬茲尼的一生》|波頓王 
 這是一件由你來決定的嚴肅而沉重的事情; 因此不應貿然解決。 El Dorado的惡魔樹|Frank Aubrey